[正視聽] 現階段，我地仲未裝備好迎接民主

今日公投投票率低得可憐

相信有去票站既各位都明我講咩

你可以屌搞手搞得差
你可以屌政府打壓
你可以屌宣傳不足

但我地唔可以否認
大家跟本冇執政意志

唔妳話執政，其實係連投票既意志都冇
大家成日口講光復香港

但連關心工會，身體力行去投票咁低成本既野都唔肯做

我地有既，只係娛樂既意志

只係在意為食肆分黃藍
為藝人分黃藍
再唔係鬥黃
然後得閒講幾句好嬲，有天收，sir this way，加速主義

最後連最重要既野都忘記左
光復香港唔係一個hashtag

係你由心關心身邊發生既事
用心咁去監察你票選既議員
由衷咁去珍惜你仲有既權利

我地仲未去到嗰到，仲差得好遠。

無宣傳

當然，但呢個係集體責任

推

大家意識真係好低好低
唔夠宣傳係真 但點解有啲人知有啲人唔知
知道嘅人又點解唔去投票
投咗支持票嘅人有幾多真係會去罷工
再玩落去只係狼來了嘅故事

除咗喺IG repost 好多感人荒謬嘅新聞之外
到底你有冇參與
好多人去送車你覺得咁樣點解你唔去送
法官你覺得唔公平點解唔去投訴

真心，今次已經係最低最低最低成本既抗爭，都唔做

感謝

真係冷清得可憐

我諗會唔會係程序上攪得太複雜

唔會 之前已經join左公會
收到email 列咗時間地點編號
去到只係探熱就自己用tablet 㩒兩下就走得

一切都係基於過得太過安穩
大部分人都未燒到埋身 生活如常
一啲危機感都無